% http://www.cybermidi.net/testi/fin_testo.asp?Cod=RE00109&Vers=&Acc=n&GR=n
\beginsong{Preghiera dei poveri di Jahvè\\Maranathà\\ O cieli piovete dall'alto}[
by={T: Francisco (Kiko) José Gómez Argüello Wirtz; M: Guglielmo Amadei},
]

\beginchorus
O \[A-]cieli, piovete dal\[F]l'alto,
o \[G]nubi mandateci il \[A-]Santo,
o \[E7]terra, apriti o \[A-]terra
e \[E7]germina il Salva\[A-]tore.
\endchorus

\beginverse
Siamo il de\[A-]serto, \[F]siamo l'ar\[G]sura: Marana\[E]thà, \[G]Marana\[E]thà!
Siamo il \[A-]vento, nes\[F]suno ci \[G]ode: Marana\[E]thà, \[G]Marana\[E]thà!
\endverse


\beginverse
Siamo le ^tenebre, nes^suno ci ^guida: Marana^thà, ^Marana^thà!
Siam le ca^tene, nes^suno ci ^scioglie: Marana^thà, ^Marana^thà!
\endverse


\beginverse
Siamo il ^freddo, nes^suno ci ^copre: Marana^thà, ^Marana^thà!
Siamo la ^fame, nes^suno ci ^nutre: Marana^thà, ^Marana^thà!
\endverse


\beginverse
Siamo le ^lacrime, nes^suno ci a^sciuga: Marana^thà, ^Marana^thà!
Siamo il do^lore, nes^suno ci ^guarda: Marana^thà, ^Marana^thà!
\endverse
\endsong
